女人係咪特別麻煩

點解嬲人可以無啦啦黑鳩你面
乜都唔講，有咩不滿咪出聲囉，我唔知你嬲乜鳩，十問十唔應，變左得自己同自己講野
我都索性唔講野開始避

到之後實話我黑返佢地面

屌，最煩係有兩個咁既女人同我住埋同一間屋呀